性上癮 求屌醒

話說小弟入咗hku一年
讀科半神科住間淫hall
中學都唔覺溝女易
入到u一年未夠屌咗6 7條女 未計落老蘭ons
真係屌得密到你地唔信
比起入u前個春袋足足輕咗幾磅
到最近發覺冇咗晨勃
仲有小小扯唔起
想決心戒咗嚟啲生活又小小唔捨得
但又好擔心會玩到不舉
求屌醒

繼續屌
屌到厭就會停止

成抽拎返去回復原廠設定

小心有性病，下世記住唔好咁

安全移除下體

下世小心d

開膠post pr同事您點啊

more

真係想戒
你屌得太多就明

More咩？

試下仔仔

真係去check過
不過冇事

你特登拎抽春袋去磅?

不了

次次起身都Feel到褲郎中間好空

試下比人屌，PM

驚痛

非玩膠

如果可以我都想變返以前咁易硬

對手指公入屎眼
手指尾入馬眼
三十秒就reset

善用起底功能
不推文回覆
公關公司洗版公司收皮啦

Hall exp

後生仔去咁盡又唔識補翻下，虧咗。
食生蛋或半生蛋補翻下